放棄自已既人真係好自私⋯

其實我真係對呢個行為好反感
你想放棄就叫我地行埋佢？
點解我地有2百萬人呀？
就係因為大家都喺度呀
你地死左我地仲邊度有2百萬人
可能你萬念俱灰 你覺得前路茫茫 死係唯一出路
但你出到來見到我地成班香港人齊心作戰 你好唔好意思dum低我地
就算你話你死你事條命你既 但而家香港人一條心 你死不單係你既事 仲係香港人既事 ！！
每多一個人死大家都多份傷感 唔識你都心痛咖大佬呀 唔好比呢個行為變成一種風氣呀
如果你非常負面唔知點好 我相信除左防自殺會同社工外 你隨處開個post 隨街找個年輕人 大家都會花時間去開解你 真係唔好放棄你自己

香港母親？做老母做到你咁！

佢地離開我都難過 所以更唔想再有人去輕生

犧牲

輕生固然令人難過

不過如果自己自殺要撚狗咁, 令同路人24小時全港十八區咁玩捉迷藏，自己就要諗吓，點解咁有勇氣去傷害+玩鳩一啲同你相同理念，著緊你，支持你嘅人，而放過啲真正玩鳩你嘅政權。

有網台主持講過，有死嘅勇氣，就唔好浪費走去自殺
除非你驚做其他野
利申： 我無叫人犯法

其實樓主講得無錯
可以為香港做既野仲有好多
亦都需要大家既力量先完成到
多你一個就真係多一個
希望大家唔好再放棄自己！
真係要團結！
一起撐下去

咪做自私撚

放棄自己唔係自私，但我重想睇到準備放棄自己既人 唔放棄自己呀唔好離開我地呀